Documento gerado sob autenticação Nº TVG.374.181.96D, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9486                  de  23/11/2018
O REITOR  DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do País de CARLOS ARTHUR FERREIRA, Professor do Magistério Superior,
lotado e em exercício no Departamento de Engenharia  dos Materiais  da Escola de Engenharia,  com a
finalidade de participar da "Pollutec 2018", em Lyon, França, realizar visita à WAG Wassergewinnungs-und
aufbereitungsgesellschaft Nordeifel mbH, em Aachen, Alemanha e ao Instituto Superior Técnico de Lisboa,
em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 25/11/2018 e 08/12/2018, incluído trânsito, com ônus
limitado. Solicitação nº 61147.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
